人生冇意義了

兩個on9

深夜叫春

你兩個

深夜

冇意義咁點算?

脫光光去曬月光

搵

點揾?

咩都試下

咁你加油

好

做緊咩

圍爐中 你呢？

陪緊我瞓

打緊機

正

你今天畫畫了嗎？

我返黎啦
幾日冇見 樓主幾好嗎

畫了

食完女?

冇 停版就有份

無知一問咩係停版

成人台 留tg

冇病冇痛咁活躍

who

u?

u

how see

又話冇事

邊度活躍先得架

好似你問我之後先問架啵

是但啦 冇事咪幾好

早晨

係

係啊
早知唔入成人台
再次換來 仿如錐心之痛

點解要入成人台

因為 犯賤

詩絲 mon me

yy是誰

又問

早排好出名個ptgf

sor 冇留意

姐係咩